幫手檢舉呢條撚屌

呢條撚屌係youtube買廣告抹黑遊行同示威者麻煩大家幫幫手

有時望住d on9 大條道理講d吳京大腦嘅說話真係鄧佢老母喊三聲